# Chinese (Simplified) translation for csipsimple
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-13 15:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-30 02:23+0000\n"
"Last-Translator: Larry Li <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "prefs"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "prefs_fast"
msgid "Easy configuration"
msgstr "简单配置"

msgctxt "prefs_fast_desc"
msgid "Quick options to use if you don't know how SIP works"
msgstr "如果不熟悉 SIP 请使用此快捷选项"

msgctxt "prefs_network"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "prefs_network_desc"
msgid "How SIP can be connected to the network"
msgstr "SIP 如何连接到网络"

msgctxt "prefs_media"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgctxt "prefs_media_desc"
msgid "Codecs and in-call sound behavior"
msgstr "编码和来电铃声"

msgctxt "prefs_ui"
msgid "User interface"
msgstr "用户界面"

msgctxt "prefs_ui_desc"
msgid "Tweak the user interface"
msgstr "调整用户界面"

msgctxt "prefs_calls"
msgid "Calls options"
msgstr "呼叫选项"

msgctxt "prefs_calls_desc"
msgid "Options related to calls"
msgstr "呼叫相关选项"

#. Network
msgctxt "for_incomings"
msgid "For incoming calls"
msgstr "呼入电话"

msgctxt "for_outgoings"
msgid "For outgoing calls"
msgstr "呼出电话"

msgctxt "perfs"
msgid "Performances"
msgstr "性能"

msgctxt "transport"
msgid "Transport"
msgstr "传送方式"

msgctxt "transport_desc"
msgid "Force the use of a transport for this account"
msgstr "强制在本账户使用指定的网络传送方式"

msgctxt "use_wifi"
msgid "Use WiFi"
msgstr "使用 WiFI 无线网络"

msgctxt "use_wifi_in_desc"
msgid "Use WiFi for incoming calls"
msgstr "来电时使用 WiFI 无线网络"

msgctxt "use_wifi_out_desc"
msgid "Use WiFi for outgoing calls"
msgstr "去电时使用 WiFI 无线网络"

msgctxt "use_other"
msgid "Use other networks"
msgstr "使用其他网络"

msgctxt "use_other_in_desc"
msgid "For example WiMax for incoming calls"
msgstr "例如：来电时使用 WiMax"

msgctxt "use_other_out_desc"
msgid "For example WiMax for outgoing calls"
msgstr "例如：去电时使用 WiMax"

msgctxt "use_3g"
msgid "Use 3G (and better)"
msgstr "使用 3G"

msgctxt "use_3g_disclamer"
msgid "Your carrier MUST allow you to use this option"
msgstr "您的运营商必须允许您使用此选项"

msgctxt "use_edge"
msgid "Use EDGE"
msgstr "使用 EDGE"

msgctxt "use_gprs"
msgid "Use GPRS"
msgstr "使用 GPRS"

msgctxt "lock_wifi"
msgid "Lock WiFi"
msgstr "锁定 WiFI"

msgctxt "lock_wifi_desc"
msgid "Prevent WiFi idle when SIP is connected"
msgstr "SIP 连接时防止 WiFI 空闲状态"

msgctxt "lock_wifi_perfs"
msgid "High perfs lock"
msgstr ""

msgctxt "lock_wifi_perfs_desc"
msgid "Wifi lock in High perfs mode (drain battery faster)"
msgstr ""

msgctxt "enable_tcp"
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgctxt "enable_tcp_desc"
msgid "Enable TCP transport"
msgstr "开启 TCP 传送方式"

msgctxt "enable_tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "enable_tls_desc"
msgid "Enable TLS transport"
msgstr "开启 TLS 传送方式"

msgctxt "enable_udp"
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgctxt "enable_udp_desc"
msgid "Enable UDP transport"
msgstr "开启 UDP 传送方式"

msgctxt "network_udp_transport_port"
msgid "UDP Port"
msgstr "UDP 端口"

msgctxt "network_udp_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "本地绑定的端口号"

msgctxt "network_tcp_transport_port"
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 端口"

msgctxt "network_tcp_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "本地绑定的端口号"

msgctxt "network_rtp_port"
msgid "RTP port"
msgstr "RTP 端口"

msgctxt "network_rtp_port_desc"
msgid "Port for RTP ports range start"
msgstr "RTP 端口范围起始端口"

msgctxt "use_ipv6"
msgid "Use IPv6"
msgstr "使用 IPv6"

msgctxt "use_ipv6_desc"
msgid "Switch to IPv6 mode (your network and phone must support it)"
msgstr "切换到 IPv6 模式（您的网络和设备必须支持该选项）"

msgctxt "enable_dns_srv"
msgid "Resolve DNS SRV"
msgstr "解析 DNS SRV"

msgctxt "enable_dns_srv_desc"
msgid "Use the application resolver to resolve DNS names"
msgstr "使用应用程序的设置去解析 DNS 域名"

msgctxt "override_nameserver"
msgid "Use a custom DNS"
msgstr "使用自定义 DNS"

msgctxt "override_nameserver_desc"
msgid "Left blank to retrieve DNS from Android"
msgstr "使用安卓系统的 DNS 请留空"

msgctxt "nat_traversal"
msgid "NAT traversal"
msgstr "NAT 转换"

msgctxt "enable_ice"
msgid "Enable ICE"
msgstr "开启 ICE"

msgctxt "enable_ice_desc"
msgid "Turn on ICE feature"
msgstr "开启ICE功能"

msgctxt "enable_turn"
msgid "Enable TURN"
msgstr "开启 TURN"

msgctxt "enable_turn_desc"
msgid "Turn on TURN feature"
msgstr "打开 TURN 特性"

msgctxt "turn_server"
msgid "Turn server"
msgstr "TRUN 服务器"

msgctxt "turn_server_desc"
msgid "TURN server (HOST:PORT)"
msgstr "TURN 服务器 (域名:端口)"

msgctxt "turn_username"
msgid "TURN user"
msgstr ""

msgctxt "turn_username_desc"
msgid "Username for TURN authentication"
msgstr ""

msgctxt "turn_password"
msgid "TURN password"
msgstr ""

msgctxt "turn_password_desc"
msgid "Password for TURN authentication"
msgstr ""

msgctxt "enable_stun"
msgid "Enable STUN"
msgstr "开启 STUN"

msgctxt "enable_stun_desc"
msgid "Turn on STUN feature"
msgstr "打开 STUN 特性"

msgctxt "stun_server"
msgid "STUN servers"
msgstr "STUN服务器"

msgctxt "stun_server_desc"
msgid "STUN servers (HOST[:PORT], ...)"
msgstr "STUN服务器(主机[:端口], ...)"

msgctxt "enable_qos"
msgid "Enable QoS"
msgstr "开启 QoS"

msgctxt "enable_qos_desc"
msgid "Enable QoS on packets"
msgstr "开启数据包 QoS"

msgctxt "dscp_val"
msgid "DSCP value"
msgstr "DSCP 值"

msgctxt "dscp_val_desc"
msgid "DSCP value for SIP traffic"
msgstr "SIP 传输的 DSCP 值"

msgctxt "keep_alive_interval_wifi"
msgid "Wifi keep alive"
msgstr "Wifi持续连接"

msgctxt "keep_alive_interval_mobile"
msgid "Mobile keep alive"
msgstr "移动数据持续连接"

msgctxt "keep_alive_interval_desc"
msgid "Interval (sec) for KA packets"
msgstr "保持连接数据包发送时间间隔(秒)"

msgctxt "use_compact_form"
msgid "Use compact SIP"
msgstr ""

msgctxt "use_compact_form_desc"
msgid "Reduce SIP packets size. May not work on old SIP servers"
msgstr ""

msgctxt "user_agent"
msgid "User agent"
msgstr ""

msgctxt "user_agent_desc"
msgid "Agent presented by the application (if default will add infos)"
msgstr ""

msgctxt "ka_use_wake"
msgid "Keep alive awake"
msgstr ""

msgctxt "ka_use_wake_desc"
msgid "If activated keep alive will awake phone"
msgstr ""

msgctxt "force_no_update"
msgid "Force no update"
msgstr ""

msgctxt "force_no_update_desc"
msgid ""
"Some buggy remote party announce to support UPDATE method while it does "
"not, this option force the legacy way to manage UPDATE/re-INVITE"
msgstr ""

msgctxt "timer_min_se"
msgid "Minimum session expiration"
msgstr ""

msgctxt "timer_min_se_desc"
msgid "Minimum session expiration period, in seconds. Must not be lower than 90."
msgstr ""

msgctxt "timer_sess_expires"
msgid "Session expiration period"
msgstr ""

msgctxt "timer_sess_expires_desc"
msgid "Session expiration period, in seconds. Must not be lower than min_se."
msgstr ""

#. Security
msgctxt "tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "secure_transport"
msgid "Secure transport"
msgstr "安全传输"

msgctxt "secure_transport_desc"
msgid "Security mechanism for SIP and RTP"
msgstr "SIP 和 RTP 安全传输"

msgctxt "secure_media"
msgid "Secure media"
msgstr "安全媒介"

msgctxt "network_tls_transport_port"
msgid "TLS Port"
msgstr "TLS 端口"

msgctxt "network_tls_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "本地绑定的端口号"

msgctxt "network_tls_server_name"
msgid "TLS server name"
msgstr "TLS 服务器域名"

msgctxt "network_tls_server_name_desc"
msgid "For multi-hosting server (optional)"
msgstr "多域名服务器（可选）"

msgctxt "ca_list_file"
msgid "TLS CA file"
msgstr "TLS CA 文件"

msgctxt "ca_list_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myAuthority.ca"
msgstr "例如：/sdcard/CSipSimple/myAuthority.ca"

msgctxt "cert_file"
msgid "TLS certificate file"
msgstr "TLS 证书文件"

msgctxt "cert_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myCert.crt"
msgstr "例如：/sdcard/CSipSimple/myCert.crt"

msgctxt "privkey_file"
msgid "TLS private key file"
msgstr "TLS 私钥文件"

msgctxt "privkey_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myKey.key"
msgstr "例如：/sdcard/CSipSimple/myKey.key"

msgctxt "tls_password"
msgid "TLS password"
msgstr "TLS 密码"

msgctxt "tls_password_desc"
msgid "TLS password to private key file"
msgstr "TLS 私钥文件的密码"

msgctxt "verify_server"
msgid "Check server"
msgstr "检查服务器"

msgctxt "verify_server_desc"
msgid "Verify server's certificate"
msgstr "验证服务器证书"

msgctxt "verify_client"
msgid "Check client"
msgstr "检查客户端"

msgctxt "verify_client_desc"
msgid "Verify client's certificate"
msgstr "验证客户端证书"

msgctxt "tls_method"
msgid "TLS Method"
msgstr "TLS 模式"

msgctxt "tls_method_desc"
msgid "Method for TLS transport"
msgstr "TLS 传输模式"

msgctxt "use_srtp"
msgid "SRTP mode"
msgstr "SRTP 模式"

msgctxt "use_srtp_desc"
msgid "Mode for Secure RTP"
msgstr "安全 RTP 模式"

msgctxt "use_zrtp"
msgid "ZRTP mode"
msgstr ""

msgctxt "use_zrtp_desc"
msgid "Mode for Secured ZRTP"
msgstr ""

#. Media
msgctxt "audio_quality"
msgid "Audio quality"
msgstr "音频品质"

msgctxt "audio_volume"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgctxt "codecs"
msgid "Codecs"
msgstr "编解码器"

msgctxt "echo_cancellation"
msgid "Echo cancellation"
msgstr "消除回音"

msgctxt "echo_cancellation_desc"
msgid "Activate echo cancellation"
msgstr "开启回应抵消"

msgctxt "enable_vad"
msgid "Voice audio detection"
msgstr "语音音频检测"

msgctxt "enable_vad_desc"
msgid "Activate voice audio detection"
msgstr "开启语音音频检测"

msgctxt "snd_mic_level"
msgid "Micro amplification"
msgstr "麦克风音量"

msgctxt "snd_mic_level_desc"
msgid "Adjust the micro signal level (1 do nothing)"
msgstr "调整麦克风讯号位准(1不处理)"

msgctxt "snd_speaker_level"
msgid "Speaker amplification"
msgstr "耳机音量"

msgctxt "snd_speaker_level_desc"
msgid "Adjust the speaker signal level (1 do nothing)"
msgstr "调整耳机讯号位准(1不处理)"

msgctxt "snd_bt_mic_level"
msgid "Bluetooth micro amplification"
msgstr ""

msgctxt "snd_bt_speaker_level"
msgid "Bluetooth listening amplification"
msgstr ""

msgctxt "snd_stream_level"
msgid "Initial stream level"
msgstr "初始音量位准"

msgctxt "snd_stream_level_desc"
msgid "Set the initial level for audio stream (Android stream)"
msgstr "设定初始音量(Android音量)"

msgctxt "snd_auto_close_time"
msgid "Auto close time"
msgstr "自动关闭时间"

msgctxt "snd_auto_close_time_desc"
msgid "Time to wait for close audio channel"
msgstr "关闭音频通道等待时间"

msgctxt "snd_media_quality"
msgid "Media quality"
msgstr "媒体品质"

msgctxt "snd_media_quality_desc"
msgid "Quality of the media stream (modify only if you know what you are doing)"
msgstr "媒体流质量(当你知道自己在做什么的时候才更改)"

msgctxt "snd_clock_rate"
msgid "Clock rate"
msgstr "时钟频率"

msgctxt "snd_clock_rate_desc"
msgid "Audio channel frequency"
msgstr "音频通道频率"

msgctxt "snd_ptime"
msgid "Frame ptime"
msgstr "Frame ptime"

msgctxt "snd_ptime_desc"
msgid "Specifying lower ptime will normally reduce the latency"
msgstr "减少ptime通常可以降低延时"

msgctxt "echo_cancellation_tail"
msgid "Echo cancellation tail"
msgstr "回声抵消tail"

msgctxt "echo_cancellation_tail_desc"
msgid "Tail length of echo cancellation"
msgstr "回声抵消tail长度"

msgctxt "echo_mode"
msgid "Echo mode"
msgstr "回声模式"

msgctxt "echo_mode_desc"
msgid "Algorithm for echo"
msgstr "回声算法"

msgctxt "codecs_desc"
msgid "Priority (0 is disabled)"
msgstr "优先级 (0 表示关闭)"

msgctxt "sip_dtmf"
msgid "DTMF mode"
msgstr "DTMF 模式"

msgctxt "sip_dtmf_desc"
msgid "How to send DTMF"
msgstr "发送DTMF方式"

msgctxt "use_soft_volume"
msgid "Use software volume"
msgstr "使用软件音量设置"

msgctxt "use_soft_volume_desc"
msgid "Use software volume instead of android volume"
msgstr "使用软件自身的音量设置替代安卓系统的设置"

msgctxt "use_routing_api"
msgid "Use routing API"
msgstr "使用routing API"

msgctxt "use_routing_api_desc"
msgid "Try to enable that if audio is routing to speaker instead of earpiece"
msgstr "尝试这个选项，如果通话是从喇叭出来而非听筒"

msgctxt "use_mode_api"
msgid "Use Mode audio API"
msgstr "使用Mode audio API"

msgctxt "use_mode_api_desc"
msgid "Try to enable that if audio is routing to speaker instead of earpiece"
msgstr "尝试这个选项，如果通话是从喇叭出来而非听筒"

msgctxt "sip_audio_mode"
msgid "Audio mode for SIP calls"
msgstr "SIP 通话音频模式"

msgctxt "sip_audio_mode_desc"
msgid "Change only if developers advise you to"
msgstr "除非开发者建议，否则不要修改"

msgctxt "use_webrtc_hack"
msgid "Use WebRTC implementation"
msgstr ""

msgctxt "use_webrtc_hack_desc"
msgid "Implementation made by WebRTC team"
msgstr ""

msgctxt "do_focus_audio"
msgid "Focus audio"
msgstr ""

msgctxt "do_focus_audio_desc"
msgid "Disabling will result overlaps with music but may help with routing"
msgstr ""

msgctxt "micro_source"
msgid "Micro source"
msgstr ""

msgctxt "micro_source_desc"
msgid ""
"Source for micro. Choosing the appropriate value may improve echo "
"cancellation"
msgstr ""

msgctxt "has_io_queue"
msgid "IO Queue"
msgstr "IO队列"

msgctxt "has_io_queue_desc"
msgid "Activate Queue for input/output"
msgstr "启用 输入/输出 队列"

msgctxt "set_audio_generate_tone"
msgid "Tone hack"
msgstr "Tone hack"

msgctxt "set_audio_generate_tone_desc"
msgid "Generate a tone before making calls"
msgstr "呼叫前产生音频"

msgctxt "narrow_band"
msgid "Narrowband"
msgstr "窄带"

msgctxt "wide_band"
msgid "Wideband"
msgstr "宽带"

msgctxt "band_for_wifi"
msgid "Band type for wifi"
msgstr "Wifi频宽类型"

msgctxt "band_for_3g"
msgid "Band type for 3G"
msgstr "3G频宽类型"

msgctxt "band_for_gprs"
msgid "Band type for GPRS"
msgstr "GPRS频宽类型"

msgctxt "band_for_edge"
msgid "Band type for EDGE"
msgstr "EDGE频宽类型"

msgctxt "band_for_other"
msgid "Band type for other"
msgstr "其他连线频宽类型"

msgctxt "codecs_band_types"
msgid "Connections bandwidth types for codecs"
msgstr "依频宽类型选择编解码器"

msgctxt "use_sgs_call_hack"
msgid "Use Samsung Galaxy Hack"
msgstr ""

msgctxt "use_sgs_call_hack_desc"
msgid "Pre set call mode to solve routing"
msgstr ""

#. UI
msgctxt "general_ui"
msgid "General user interface"
msgstr "常规用户界面"

msgctxt "native_dialer_integration"
msgid "Native dialer integration"
msgstr "整合原生拨号盘"

msgctxt "advanced_ui"
msgid "Advanced tweaks"
msgstr "高级设置"

msgctxt "integrate_with_native_dialer"
msgid "Dialer integration"
msgstr "拨号盘整合"

msgctxt "integrate_with_native_dialer_desc"
msgid ""
"When dialing with native dialer you'll be asked if you want to use SIP or"
" mobile"
msgstr "如果整合原生拨号盘，会问您使用SIP还是电话线路"

msgctxt "integrate_with_native_calllogs"
msgid "Call logs integration"
msgstr "通话记录整合"

msgctxt "integrate_with_native_calllogs_desc"
msgid "SIP calls will be merged (if possible) into native call logs"
msgstr "如果可能SIP通话会整合进原生通话记录"

msgctxt "dial_press_tone"
msgid "Dialing tone feedback"
msgstr "拨号键音"

msgctxt "dial_press_tone_desc"
msgid "Play touch tones when dialing"
msgstr "当拨号时，产生拨号键音"

msgctxt "dial_press_vibrate"
msgid "Dialing vibrate feedback"
msgstr "拨号键震动"

msgctxt "dial_press_vibrate_desc"
msgid "Haptic (vibrate) feedback when dialing"
msgstr "当拨号时产生拨号键震动"

msgctxt "start_with_text_dialer"
msgid "Text dialer"
msgstr "文本框拨号盘"

msgctxt "start_with_text_dialer_desc"
msgid "Start with text dialer"
msgstr "启动时使用文本框拨号盘"

msgctxt "use_alternate_unlocker"
msgid "Don't use slide answer"
msgstr "不适用滑动键应答"

msgctxt "use_alternate_unlocker_desc"
msgid "Use buttons instead of slide to take incoming calls"
msgstr "使用按键应答而不适用滑动键"

msgctxt "keep_awake_incall"
msgid "Keep awake while on call"
msgstr "通话中不进入待机"

msgctxt "keep_awake_incall_desc"
msgid "Fixes if you get choppy sound when screen turn off while in WIFI call"
msgstr "使用Wifi通话时，当屏幕关闭是产生断续音，可用此功能避免"

msgctxt "use_partial_wake_lock"
msgid "Use partial wake lock"
msgstr "启用部分清醒"

msgctxt "use_partial_wake_lock_desc"
msgid "Ensure CPU is always running for the application (drain battery)"
msgstr "确保CPU一直执行此程序(耗电)"

msgctxt "log_level"
msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

msgctxt "log_level_desc"
msgid "Log level for debug between 0 (none) and 5 (verbose)"
msgstr "调试日志等级，介于 0 (关闭) 和 5 (详尽) 之间。"

msgctxt "integrate_with_native_music"
msgid "Integrate with Music application"
msgstr "与音乐程序整合"

msgctxt "integrate_with_native_music_desc"
msgid "Disable it if you use another music application than the official one"
msgstr "如果您使用其他非官方音乐程序，请勿开启此选项"

msgctxt "ringtone"
msgid "Ringtone"
msgstr "铃声"

msgctxt "ringtone_desc"
msgid "Default ringtone for SIP calls"
msgstr "SIP通话默认铃声"

msgctxt "prevent_screen_rotation"
msgid "Prevent screen rotation"
msgstr "禁止屏幕翻转"

msgctxt "prevent_screen_rotation_desc"
msgid "Avoid rotation of the screen and keep in portrait mode"
msgstr "防止屏幕翻转保持直立模式"

msgctxt "gsm_integration_type"
msgid "Mobile phone integration"
msgstr "移动电话整合"

msgctxt "gsm_integration_type_desc"
msgid "How the application uses your mobile phone (or not)"
msgstr "如何使用移动电话线路(或不使用)"

msgctxt "invert_proximity_sensor"
msgid "Invert proximity sensor"
msgstr "近耳感知器反向"

msgctxt "invert_proximity_sensor_desc"
msgid "May help on some devices when manufacturer inverted near and far"
msgstr "某些设备, 制造商把近耳及远耳弄反了, 这个设定或许可以帮上忙"

msgctxt "theme"
msgid "Theme"
msgstr ""

msgctxt "theme_desc"
msgid "Theme for the application"
msgstr ""

msgctxt "obtain_themes"
msgid "Obtain more themes"
msgstr ""

msgctxt "obtain_themes_desc"
msgid "Get themes apps on the market"
msgstr ""

msgctxt "display_icon_in_status_bar_nbr"
msgid "Display number in status bar"
msgstr ""

msgctxt "display_icon_in_status_bar_nbr_desc"
msgid "Display the number of registered accounts in status bar"
msgstr ""

#. Fast settings
msgctxt "android_integration"
msgid "Integrate with Android"
msgstr "Android整合"

msgctxt "android_integration_desc"
msgid "Integration with native dialer and call logs"
msgstr "整合原生拨号盘和通话记录"

msgctxt "availability_profile"
msgid "Availability profile"
msgstr "可用的设定"

msgctxt "always_available"
msgid "Always available"
msgstr "总是可用"

msgctxt "always_available_desc"
msgid "Will use battery but incoming calls are always received"
msgstr "会消耗电力，但总能接收来电"

msgctxt "wifi_available"
msgid "Available on WiFi"
msgstr "用于WiFi"

msgctxt "wifi_available_desc"
msgid "Availability of incoming calls based on WiFi profile"
msgstr "使用WiFi时，来电可用"

msgctxt "never_available"
msgid "Only for outgoing"
msgstr "只能拨出"

msgctxt "never_available_desc"
msgid "Activate the SIP client automatically when necessary"
msgstr "当需要时自动启用SIP客户端"

msgctxt "availability_tg"
msgid "Mobile data availability"
msgstr "移动数据可用"

msgctxt "tg_allowed"
msgid "I'm allowed to use mobile"
msgstr "允许使用移动数据"

msgctxt "tg_allowed_desc"
msgid "Your carrier allows VoIP over your mobile data connection"
msgstr "营运商允许VoIP经由移动数据连接"

msgctxt "codecs_availability_text"
msgid "Only available if sip is currently registered"
msgstr "仅当SIP已注册时才可以使用"

#. Calls settings
msgctxt "auto_record_calls"
msgid "Auto record calls"
msgstr "通话自动录音"

msgctxt "auto_record_calls_desc"
msgid "Record calls as soon as connected"
msgstr "连接建立后马上录音"

msgctxt "support_multiple_calls"
msgid "Support multiple calls"
msgstr ""

msgctxt "support_multiple_calls_desc"
msgid "Allow conference and multiple concurrent calls"
msgstr ""

msgctxt "expert_preferences"
msgid "Expert mode"
msgstr "专家模式"

msgctxt "advanced_preferences"
msgid "Advanced mode"
msgstr "高级模式"

